感情做錯個方係唔係就冇資格傷心

由初中已經一齊一齊左幾年
貪玩貪新鮮同咗第二個一齊
之後被發現 佢都原諒咗我
但其實每次嗌交佢地會講翻件事
但最後佢都頂唔順同我講分手
到講分手我先明白自己好愛佢
分手一個月有新女
我係唔係冇資格唔開心
分左手半年以為放低咗但每次有人講起都會好sad
吾開心要收埋因爲全世界都知你係仆街
我都知係自己一手造成
純粹發洩下因爲冇人好講

無資格，但你個case都無需要。

btw，死返5p。

你由做個一刻，你就唔愛你女朋友

貪新鮮既根本就無資格學人講傷心
收皮

吾你老母

係,吾你老母

貪新鮮個陣唔見你諗另一半會傷心？
唔抵可憐
講到咁愛就唔會捨得搵第二個啦

正仆街

係 衰不忠冇得講 自己拎黎898